[PS4] 招人一齊玩Call of Duty Black Ops 4

PSN: Ricky31425

成日比對面隊組隊既夾攻死 所以想搵人一齊打